Title: Auguri di buon Natale
Date: 2008-12-23
Category: Lituania
Slug: auguri-di-buon-natale
Author: Karim N Gorjux
Summary: Questo è il mio regalo di Natale, ho trovato su youtube Kristina, una ragazza simpaticissima che ha avuto la pazienza di pubblicare svariati video sulla lingua lituana. Grazie a lei posso pubblicarvi[...]

Questo è il mio regalo di Natale, ho trovato su youtube Kristina, una ragazza simpaticissima che ha avuto la pazienza di pubblicare svariati video sulla lingua lituana. Grazie a lei posso pubblicarvi questo piccolo regalo che penso vi farà piacere "spacchettare".  
Auguri!  
  
  
  


